有冇人覺得香港最缺乏嘅職業係農夫同埋調酒師

有冇人覺得香港最缺乏嘅職業係農夫同埋調酒師,種下菠蘿調下雞尾酒請人哋之類,當年工聯會最多係咩呀大陸嘅農民